其實股票牛熊窩輪咁好賺,李加乘做咩要創業唔去炒?

睇連登炒到風山水起,重走去創業返工搵錢?

做咩唔一朝發達?

買曬熊身家一野賺幾倍,變埋宇宙首富都得啦

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

佢邊夠連登仔黎

有炒 無同人講啫

本金問題
牛熊1萬變100萬機會相對大又快
等於poker一樣有人靠cash game賺大錢

但想100萬變1億就好大機會比人夾爆倉
想1億變100億?單靠股票市場係近乎無可能,更何況去到玩牛熊?

1萬賺100萬咁易又咁快

咁咪好似散戶咁炒將1億分比1萬個員工炒牛熊,話咁快咪變100億

分難投資

分散

根本人地就唔恨呢d錢要發達就算唔買牛熊 買7200.2800.三倍做多道指 回報一定高過買長和正股囉

有無人買牛熊證發過達 ?

1000萬個員工一齊去玩Poker會唔會1000萬個都贏錢呀?
呢D係probability game,莊家必贏,而賭仔想贏,只可以靠水魚接貨
變相同層壓式推銷無分別
如果身家得10萬, 用1萬買個希望改變命運都算合理
但身家去到1億甚至100億個時,大把實業可以投資,有咩必要去賭錢呀?

同美斯一樣囉，唔敢去英超證明自己。
點似得連登仔，夠膽炒牛熊致富

因為連登仔睇得準又易賺

連登仔個個都係隱形富豪
唔通又話過你知咩

識人炒牛熊買將軍澳Monterey獨立屋

連登仔膽色過人,天下無雙

就算輸都係得登輸,賺夠費事賺,驚劵商破產

巴打心水清

你啲思想搞唔撚掂
係咪小學都未畢業 咁天真

幾十年前就同你講創業者，而家咪玩啦！創都去外國先創啦戇鳩

先唔討論賺錢蝕錢嘅機率，大部分人（平凡人）都唔會將自己嘅生命/時間擺入呢條equation入面，當然人人都識講一寸光陰一寸金，但真係會珍惜嘅人又有幾多。

現實例子比如沙田新城市個停車場，啲車主寧願排一個鐘頭隊貪免費泊車優惠都唔去隔離嘅停車場，（我最最最白痴嘅例子可以話你一個鐘去7–11做兼職都有$45啦）當然作為車主可以話慳得應該慳，但香港地買車養車本身已經算係奢侈品，自相矛盾，要慳錢慳時間不如uber出入。

唔贏玩嚟做咩?玩就緊係贏

人類其實好on9

邊有排一個鐘呀，其實個場出出入入好快，同埋有時係家人落咗車行住先，個揸車嘅唔想行，由得喺車排隊。

同有無人係賭場發過達差唔多

咁易賺到錢就無窮人啦

咁撚宮易 我做緊誠哥啦